## _Бирюков Максим Владимирович_

## Golang - основной язык, на котором работаю
"ООП без наследования". Строгая типизация. Сильная типизация. Полиморфизм за счет утиной типизации: интерфейс реализован тогда, когда у реализации есть все необходимые функции интерфейса. Нет дженериков.
## Rust
"ООП без наследования". Строгая типизация. Сильная типизация. Переменные по-умолчанию иммутабельны. Отсутсвует nil полностью(есть Option). Дженерики для функций и структур. Тип перечисления, например Option, Result